嚟緊考澤安 有咩要注意

嚟緊第二次考啦 抽到考澤安 請問有咩位特別要注意 同埋通常會考邊條路線多啲 求指導

巴打 考過？

通常考大埔道 其實冇乜特別
我第一次考完油塘fail 抽到澤安覺得好輕鬆
小心閘口 小心大埔道落斜超速 過死車做足基本
過地盤會多泥頭車 行白田會有盲毛 自己執生
臨尾上大直路一開始係兩條線 之後二合為一 要打燈擰頭轉線
條路太闊都要行中間 係容易既 做足就得
加油💪🏼

唔該你啊巴打 我之前都係考油糖 好難

澤安最易
睇死車同停站車啦

澤安真係最易 一般出去都係轉左行大埔道
其實最難都係小路出大路個位
睇定d先出 我果陣等左20分鐘都出唔到
不過真係大路d車太多同完全唔讓
考官都知道我冇辦法 然後叫我架個車頭出去
之後pass左

如果澤安都唔合格
真係要考慮一下。。。。唔好再考

提提你：
返試場上斜段路，小心小巴急停上客
祝你好運

通常考一線 打燈擰頭擰燈擰頭 好多死車

我好鐘意係白田村唔望路就咁過馬路

澤安 1 take pass 最易考既路線

唔好害人啦

我想知考埸左轉準備過3條線個陣 出個燈位個陣要唔要望右邊盲點 我個師傅話唔洗 但我覺得要

小路出大路？ 都係轉左靠左 出果陣已經望左啦

我10幾年前落大雨考pass
祝你好運

做多好過做少 但望還望唔好過左條線
冇記錯一轉左果條線都幾窄

最緊要都係個人夠放鬆個人唔放鬆既話 成個人手腳都會好緊咁

澤安 1 take pass
不過泊位調頭4 take

樓上巴打講晒重點

好多時要過死車，記得同死車保持距離，同埋擰頭時有咁誇張得咁誇張，考官睇唔到就當你無做到

加油

係啊 小路出大路個下 即係都要望啦 多謝巴打

巴打勁抽 仲記得

好彩考丙部

2年前上左6堂 輕鬆1 take pass

澤安2 take pass
調頭月尾3take